這筆交易旨在將TikTok的雲業務轉移給甲骨文，不過甲骨文似乎還沒有說服caudillo非所有權交易是個好主意。民主取決於華盛頓改善其技術財富（Adam Lashinsky，2020年9月17日）
週三，我們瞥見了總統是多麼依賴於說服美國人在幾個月內接種疫苗來結束這場大流行。特朗普清理不受歡迎的冠狀病毒疫苗新聞的混亂嘗試| Amber Phillips | 2020年9月17日|華盛頓郵報
因此，我願意與任何接近這一點的領導人合作，他們將坐下來傾聽我的意見，並願意相信，我們現在的問題就在這裡。安妮塔·希爾能原諒喬·拜登……並和他一起工作嗎|帕拉比·蒙西| 2020年9月14日|奧齊
對於參與研究的大多數人來說，他們生活中唯一改變的是一些隨機研究者試圖說服他們做一些新的事情。度假或大流行如何幫助你現在養成更好的習慣|馬修海默| 2020年9月12日|財富
托馬斯·考特尼（Thomas Courtney）在喬拉斯·米德小學（Chollas Mead小學）教五年級，在那裡，他的公立學校的客戶服務說服他帶上了在學術和社會上都蒸蒸日上的女兒奧諾拉（Onora）。我們的公立學校存在客戶服務問題|托馬斯·考特尼| 2020年9月10日|聖地亞哥之聲|
土耳其並不是唯一一個試圖讓私營部門相信家庭暴力也是他們的問題的國家。與伊斯蘭強人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）戰鬥的女性2014年12月22日《每日野獸》
瑞斯納能否說服聯邦法官美國應該對此負責，則是另一回事。毒品走私者因狗咬傷起訴美國| Caitlin Dickson | 2014年12月10日| DAILY BEAST
阻止警察殺害手無寸鐵的年輕黑人的唯一辦法是讓美國人相信他們的生命真的很重要。結束警察暴力的唯一途徑|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月5日|每日野獸
訪問WoodRocket.com足以讓任何人相信這一點。在最大的色情模仿工廠內：從《骨頭遊戲》到《駝峰遊戲》| Gabriella Paiella | 2014年11月28日|每日野獸
“作為一個青少年，我試圖說服自己，我是想象出來的，”鮑曼寫道。比爾·科斯比（Bill Cosby）的一長串原告名單（到目前為止）：1965-2004年間18名據稱的性侵犯受害者|馬洛·斯特恩| 2014年11月24日|每日野獸
我們花了好幾年的時間才讓蒂姆相信這一點，我們安慰自己，這幅畫至少是由在場的一個人畫的。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
一場小小的戰鬥，讓部長們相信我們不會害怕，一切都會好起來的。革命前夕|卡爾·貝克爾
我將試圖說服你，它在物質上也比公認的，或基督教的方法更好。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
你一直在努力讓我相信莫德的愛不是我的，她只是被迫和我結婚。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我留在這裡是因為如果這是我做的最後一件事，我會讓你相信我不是凶手。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種